[倫敦金之父] 陳家強說無須立法規管倫敦金買賣

陳家強說無須立法規管倫敦金買賣
02.11.2011 11:52
由零七年至今年八月，警方共收到十二宗倫敦金騙案投訴，涉及六間公司，其中一宗警方成功檢控一人，其餘案件仍在調查中。另外，今年九月初，政府收到一宗涉及五十五名投訴人的倫敦金個案，已交警方跟進。 財經事務及庫務局局長陳家強在立法會表示，現時全球並沒有場外倫敦金買賣的規管，本港的倫敦金案件，主要涉及誐騙，警方已成立專責小組加強打擊，他認為，無需要立法規管倫敦金交易巿場。

等班黑社會可以有錢搵唔使打打殺殺嘛

而家班黑社會洗鬼打打殺殺咩，一見有反政府遊行即刻俾中共叫去做野啦，大把油水好過撈偏門

有乜嘢地方可以廢到一直容許日日合法地搶錢滋擾重要持續十幾年都可以解決唔到，健身美容，傳銷，cold call，倫敦金

勞工法例同消費者權益保護差撚過第三世界連集體訴訟同包攬訴訟都冇